住幾百尺偽豪宅 D 人 正撚樣

係，無錯講緊有千幾二千萬，買得一千尺唔夠的偽豪宅撚樣
間屋豆豉咁細，最撚威有個查家宅實 Q

呢d撚樣最鍾意叫你上去佢屋企玩，其實就係玩鳩你。

去到Lobby門口一入去實Q就查你家宅問你邊，問完一大論仲要打比屋主，等屋主好似黃帝咁放你入去，然後就幾廿人塞起一千尺唔夠的垃圾屋度玩。

每一次去就撚狗咁比人問長問短，問撚完又walkie叫全世界話乜人上黎，屌你老母探你好似狗咁，有犯走上去咁巴屎閉。

真係有錢半山果堆，按個鐘工人開門比你幾好服待，入到屋斟笨比你飲，撚樣偽豪宅中產仆街就多多事實，丁屎間屋就問長問短。

如果你身邊有呢d撚樣屋主叫你入去，請堅持佢地落黎帶你入門口，唔好比人當犯咁審無晒自尊，佢地唔肯落黎就走人唔好上去絕交。

can't agree more

請堅持call屋主落黎，唔好比人當狗咁撚

同埋提醒你呢班偽豪宅屋主，你係有責任落黎接人上去。而唔係叫你屋企人、朋友黎比人撚狗咁撚。屌你老母

自推.. 連登係咪真係無晒人?

無受害者?

樓主好㷫？

冇朋友

未去過
但會留意返

交成5蚊尺管理費唔用下d ser佛屎點得

你個樣衰啫

岩岩比人撚完？

住居屋扮大牌果班又點睇？

問撚完又walkie叫全世界話乜人上黎，屌你老母探你好似狗咁，有犯走上去咁巴屎閉。

你留咗. 係問完屋主係咪有人黎, 根住仲要證記埋身份證先俾上去.
明知樓下保安咁麻煩, 好心屋主就落樓下接朋友啦.

誇張左既。。 係個保安系統on9 je 整色整水 冷勁
會唔會係地鐵有站 搭去都好撚麻煩 山卡啦個個大型私人屋苑呢

去過貝沙灣朋友屋企
真係咁

果班濕鳩看更搵最低工資當正自己係差佬

樓主你漏咗保安叫你由貨𨋢上去

大把屋苑都係咁喎
首先入lobby要八達通
就算你係住客 前面有人拍卡開咗門 你都要拍卡
唔可以很快兩步跟住人地入
跟住入到去登記完就call屋主 然後放你上去幾層樓 其間lobby看更就call樓上走廊嘅看更 等你出lift即刻截你問你去邊 然後再帶你去相應座數嘅lift幫你禁lift上去 全部lift都冇掣 展開可以用八達通拍卡 麻撚煩

住咩樓關你撚事咩
更加唔關你呢啲買唔起既窮毒撚

洗唔洗咁自卑

斟笨

實Q做野姐，唔問放大批人上黎，佢未又係俾個憝鳩屋主屌到工都無

樓主第一次上私樓屋企？
無住戶証/訪客要登記好正常

樓豬啱啱比實Q撚完

井底蛙

千幾萬既樓等同垃圾

投資除外

你咁講全港超過50%人住緊垃圾樓

樓主自卑心作垂

唔係你想點

未就係 比你入係人情 唔比係道理
定樓主以為好似公屋咁成個無掩雞籠就係好

私樓都係麻鳩煩 所以次次都會落去接朋友

舉手就係暗號

好酸

好大陣酸味

住偽豪宅叫撚樣，咁住公屋係咪狗都不如

朋友住4層九龍塘豪宅
佢班工人真係好好態度

話人間屋細咪請人去自己間屋玩囉
公屋仔自卑到自大

啱啱喺嗰到同人補完習出返嚟 笑咗

下世努力d投胎 咪可以做撚人果個

因為香港閪人最多 無啦啦放條友上去隨時俾人投訴 工都冇得開
佢一定要確認咗間屋入面有人先俾你入去

樓主高質

認真覺得實q做野嚴啲好正常
唔通好似公屋咁由得啲人自出自入？
唔想比人審咪叫你朋友黎接你

九龍四小龍係凱旋門果堆?

你去外國、亞洲唔少國家私樓
得香港d物業保安規格先咁強，要過幾關先返到屋企。而家大陸、台灣都抄香港果套...

得個幾百厘米扮豪宅

呢D豪宅 食Q做到狗咁
見有人拎少少重野就會衝過黎幫你開門
有時㩒埋LIFT 人工高過公屋幾千蚊
服務既人唔同

我有親戚住呢d，不過算係真豪宅級

前世未去過私樓?

香港地千鳩幾萬都住得咁撚差都唔知為乜

奶波魔召喚

自住真係戇鳩，幾千萬都係得千幾尺

我業主都係比人盤啦
你憑咩呀

你個樣似賊

咁嬲做咩

你唔好用慣你住公屋個套黎講啦
仲有，垃圾1000尺都大過你公屋兩三倍
你打份牛工幾十年都買唔起呀

鬼唔知實Q問，問題係佢地果副軍訓嘴臉，懶多步驟。

一般都係問你搵邊層，姓乜就放人

一係就叫你登記身份證

偽豪宅d撚樣實Q就係麻鳩煩，小姐，你搵邊一座姓咩（語氣懶係差佬咁)，然後對住walkie大講X小姐上x樓x號，實Q B 又覆一次叫人帶上去，實Q A 就打電話, 實Q D叫你登記，好似帶犯咁

你老味多鳩餘，你話公司規距我 ok 我唔怪d實Q

我而家係屌d屋主，明知咁撚煩一係就通知樓下有人搵你叫佢放人唔使攪咁多野，一係就接人上去，d撚樣屋主就係仲意玩鳩你，遲遲先聽門鐘應實Q，刁難你等你覺得佢好勁

成日體驗就同去探監犯無分別

明知咁煩 我都會落樓接朋友
我落去接同普通上落樓5分鐘左右計埋行去平台
如果個fd上嚟10分鐘都似
入到lobby先過第一關登記
去到平台行去我個座又過另一關
話曬過門都係客 咁樣煩到人唔太好

不過 以事論事
人地保安都係搵食姐 跟規舉做嘢好正常
加上 我係住户
樓下保安見陌生人問都唔問 咁咪仲驚
緊係想啲保安看更盡返基本職責啦

唔係針對公屋定私樓保安
試過以前上同學屋企 公屋
樓下個保安都跟規舉叫我登記
問我上幾樓搵邊到

當然亦都有啲屋苑保安hea到出面
我企係大門唔知密碼 個保安開門俾我
我話上幾樓咩室搵姓乜 係同學
個保安串到話 "關我咩事 你咪搵囉"

以為樓豬打完咁大篇野最尾會利申公屋撚

連登真係最多自卑窮撚同大專雞
日日d話題唔係嫌人睇你唔起就係freerider

呢個係香港文化黎，如果有癲佬拎住把刀唔見得佢地做到乜

點只50%
資助房屋（公 屋 夾心屋）果d好似已經4x%
板間籠屋果d都～3%+
十大藍籌全部唔過千幾萬（海怡頂層有花園定泳池過 )
80年代前期起果埋私樓分分鐘細過公屋 九龍灣沙田大埔同期私樓都一千萬樓下啦
分分鐘>75~80%單位below千幾萬

你呢d咪好屋主囉，我就係屌班垃圾屋主唔落黎接人，故意刁難你

樓主無野下化，出入私樓不嬲都係要登記架啦，咁就係撚樣？咁住公屋果d係咩？

成班公屋窮撚發窮惡

咁新年拜年點處理

啲實Q仲會大大聲係Walkie 講‘有個身高米8，著黑衫牛仔褲揹紅色背囊去緊第2座，同事注意！‘

有利事逗即事變臉，唔會用樓主所講嗰隻態度

到時你比利是佢地就唔會咁多野搞了

公屋仔

其實黑口黑面盤犯嗰類多數係前警犬，可能犯咗咩錯，打落凡間做食蕉

啲保安麻煩就話啲住客撚樣 做乜鳩

啲舊式豪宅(麥當勞道)講低搵咩單位姓咩就得

呢種真係做得過火咗，呢度啲人只係識笑樓主窮，我想問個看更唔會預有訪客都係有錢人？會唔會仲用呢種方式同態度？我好懷疑

好似公屋自出自入好冇？

試過去地鐵上蓋果d
報完幾樓幾座姓乜
問我上去做乜，關你鬼事

過完一關去第二關
又報一次
又問同屋主咩關係

一關都由去
第兩關都要報
的確煩到鳩彩

不過呢個年頭治安真係麻麻，普遍你遇到查得嚴果座野應該爆竊過，唔怪得。

哎呀 笑撚死
樓主實撚定岩岩比人撚完
睇下樓主燥到咁樣就知
你係唔順氣咪當面屌柒佢囉
樓主呢d死窮撚比人撚完上黎唔順氣有撚用咩 死毒撚

我果度只會打電話問係咪有朋友上黎 跟住就會比佢入

樓主係咪公屋姐答下人啦，淨係係度圍爐冇用架喎

好明顯就係樣子問題啦屌你

常識話我知，如果上去打劫唔會俾個樣你睇，如果尋仇，又會唔會坦白照直講：哦冇嘢，上去斬人之麻

所以問黎都on9

去太子道果頭d屋都無咁閪煩

個保安問我幾樓乜座幫我襟
之後自己用視象對講屌

反而果d泡沬價棺材樓又填表又查家宅

我會屌返個保安轉頭，好過你做份保安當正自己住係度咁，返屋企啦，你看門狗黎架炸

似乎係你朋友唔想你上佢屋企喎
樓豬係咪現實俾人排斥你唔知

佢又冇圍爐 得佢自己一個巴掌

所以根本唔係你住公屋定私樓既問題

酸到呢

首推 mikiki, 班實 q 真係 on9 到

煩瑣系統加班弱智就會有咁既結果
外國豪宅啲保安似管家多過保安 打上樓問一次無覆就帶你上樓 永遠無hard feeling.

到時睇下收利是邊個多啲

保安先最戇鳩，當你唔撚係人，仲叫你行後門唔好正門上去
貝沙灣登記都要3次，一次車閘位，一次保安室，一次大廈入面登記，煩到仆街
反觀淺水灣道/麗景道嗰啲大屋次次正門入唔撚洗煩，同埋保安唔會煩你

一碌鳩打一船人
我同fd去對方屋企每次都落樓接嘅
豪宅/ 私樓fd一樣咁做

得啦屌

會唔會係你太敏感

我喺mikiki上門補習，其實登記都係30秒啫，唔麻煩

朋友嚟就應該落去接啦 除非屋企已好多屋企人到咗 否則都幾仆街

窮撚既心態真係好撚好笑

從來未聽過有錢買樓嘅人會話任何一個樓盤係「偽豪宅」
真係得窮撚先會冠「豪宅」個名畀佢

見樓主咁on9，我都想排斥佢啦

我呀哥住君臨天下 次撚次去又問姓咩 搵姓咩
一副狗眼咁望我 仲有一次仲問我係咪送貨 嬲撚到我
明明只係普通apartment 點解可以咁串

利申: 住獨立屋 已申請君臨住戶証

問係咪送貨就真係過份左

可能佢個格真係成個送貨仔咁
正宗著龍袍都唔似太子

樓豬住緊果到值幾多錢

日出康城 ？

我個fd屋企住獨立大宅
個廁所大到夠5,6個人飲酒

我個fd住太子道千幾萬樓
我次次都係自出自入冇人理我

大角咀幾起果D偽豪宅唔講以為入監倉探犯

頹格 hea tee 短褲
唉 諗起都唔爽

種植道

日出個物管世界級ON9
你要過幾重看更先入到去

吓！探朋友都身分證？唔係反工喎
我就叫硬佢放行

on9
你有權唔比身份證 佢都有權唔比你入去
格硬入嘅話call警犬

我雖然都住偽豪宅，但都好撚憎啲實Q。日日返屋企入完大閘，穿過平台花園入到自己嗰座，都聽到座頭用對講機回報：game over, 好似全程都比佢地監視住咁

有啲三四百呎都問長問短啦。

太撚啱聽

我當樓主係窮撚抵俾你地笑，但訪客都有有錢人個喎，仲有可能有錢過住嚮度嗰個，班看更真係咁樣照得罪人？

警犬一見有林寶堅尼違例泊車都識掉頭當睇唔到啦

有，通常會屌個屋主，乜乜人買樓你買樓買啲咁煩嘅。下次佢唔落來接我唔再去

所以警犬薪水高兩倍

貝沙灣有啲單位得幾百呎，係咪偽豪宅？你去最大同最細既單位都會比人查架啦
都唔知樓主up乜，九唔搭八！

去公屋都要係樓下登記身份證啦

其實你所講既個啲偽豪宅， 業主係可以打電話通知樓下保安叫定佢放人， 睇黎係你人緣差

好彩住獨立屋冇食蕉唔怕朋友投訴
食蕉真係好撚麻煩問呢樣問嗰樣

康樂園都無咁麻煩

係，有時見到d實Q個樣幾巴閉
唔知仲以為佢係個到住

投胎做實Q?

居屋都係啦
打電話上去單位問
on9
個實Q明明見過我十幾廿次

真係咁 要過大堂一關 然後佢住個座一關

去親呢D地方我覺似探監多

咪繼續屌咯 我住偽豪宅 你個窮撚咪繼續住公屋咯 買唔起係慘少少嘅 冇保安專業啲 唔通放你呢啲毒撚入黎咩

樓主應該賊眉賊眼

公屋仔慣左食Q只要你舉下手就開會
唔慣人地揸正黎做
同埋你柒下柒下成個犯咁 唔盤你佢就真係失職喇

咁小事

冇休養就培養，有病就睇醫生

無五千尺都唔叫豪宅啦下嘩？

連登窮撚又發功

人地有保安都係為安全
唔通公屋咁任你出入就叫好咩

人地咁貴有部分咪私隱同安全囉
成千萬起碼人地買得起

咁都要仇富

俾咁多管理費

有返咁上下服務好正常姐

講左幾多次，實Q唔係最想屌，係屌d仆街屋主唔撚落黎接人
心裡偷偷撚化你

完全覺得管理公司係呃飯食，垃撚圾

我試過上去客人老世個屋企
管理處都係做個登記和聯絡屋主
態度都算有禮貌
懷疑係人問題

我真係無見過有保安咁對人
根本就係樓豬似賊 樣衰
你又真係信到十足 傻西

以前去有錢fd屋企玩佢都落黎帶我上去
到後尾個看更都認得我就可以唔洗佢帶

我就係住你講果種屋苑
試過約朋友上黎玩我會落街接佢地
但d三姑六婆親戚我就由佢地罰一陣企先
等佢地下次咪撚黎煩鳩我

睇人既姐 正常有朋友話黎 自己都醒水落去接人嫁啦

有d幾間連埋既都有
不過hea問你去邊間指一指比佢睇就得，反正都有工人開門

呢d人最撚犯賤
明明係社會最低層比人壓住，係棟靚少少既樓度做係工作範圍有少少所謂權力就巴撚屎閉搵滿足感

完全唔明有咩問題
成個post啲酸加埋溶死人

其實好撚煩
最憎d屋苑入左去仲要行多陣平台又搭多次𨋢

D食蕉狗見人着到身光勁靚就客客氣氣，着得頹D牛記T恤，手提幾袋野就串過碼頭咕喱，西囗西面問係咪送貨叫你貨䢂上
慶慶地就撻親戚比既個張do大閘住户証出泥，問佢叫咩名，即刻死9咁款 又禁䢂制，又問天氣熱唔熱，洗唔洗紙巾抺汗，D野重唔重，洗唔洗幫手我hi auntie la

其實上面屌9保安個啲
你去人地私人地方覺得自己想點就點？
態度問題就話姐，人地要你登記有乜問題
識你老母咩 以為自己係明星？

真係睇公司 而家樓下轉左做太古 平左態度又好左

我覺得起o個個同賣o個個仆街d

其實真豪宅真係唔會咁

北角半山有啲舊式豪宅，淨係屋苑入口有保安，上到去平台之後，每一棟樓都無獨立保安

但就算入口果個，都係對住你笑同開門俾你，但佢可能周圍都係cctv望實你咁解

同埋偽豪宅啲平台整到又大又浮誇，又水池又噴水池，但係又露天同撇雨

好多case明明由地鐵站去到屋苑都係有天橋駁住，但偏偏入左屋苑，上到平台先被雨淋濕

死撚開啦大陸仔
字都唔識打
所以你依d柒頭咪會俾人check囉
樣衰衰

太古有做外判屋苑咩？

正字特警出動👮🏻

唔係偽豪宅，正確名稱係藝豪宅

例子：新世界臻蓺

屌你大陸仔俾人check抵撚死啦

似講港鐵管理嘅屋苑

之前去朋友間私樓都係咁
好撚麻煩，然後冇再去

呢個真係住過先知，
落雨打風一定行停車場/ 會所個層
傻閪先再行平台
正如你落雨都會揀室內泳池游水

私人樓係咁嫁喎

一直都講緊訪客

啲實Q應該改善下服務態度，話哂都係住戶既客人

完全同意
去大圍名城搵個friend好似過五關斬六將咁
佢黎杏花邨搵返我就只係講聲幾樓幾室...

新個啲私樓真係on99

同埋睇樓主口吻 好似將別墅同豪宅溝埋左黎計

我諗連登仔就係好多都住緊唔洗一千萬嘅偽豪宅 不停指桑罵槐樓主係公屋仔 平時公屋唔洗登記舉手開門
但係我都住8000萬獨立屋 樓下個實Q見人就開門 但平時周邊有實Q圍住巡邏
都無我上次去朋友屋企800萬四小龍咁麻9煩 賴係高檔 登記真係當犯咁審

以前住沙田某屋苑個陣，我先似隻狗行上行落接朋友入屋

遲早要搜埋身通埋櫃先比入

去親依d屋都係同實Q打個招呼就開門比我
有似個實q行開左我企左係門口仲跑過黎開門話唔好意思

正常
初初入伙連業主都唔比入啦
到熟左先會咩太前咩太後咁

杏花大堂保安全女班

但真係無咩聽過爆格新聞

好多住戶成日出街開住鐵閘

其實做主人家去接人上自己屋企都係待客之道

其實會唔會係個屋苑保安系統個設計做得唔好？ 有啲屋苑嘅外圍大閘有部野係俾訪客禁返要探訪嘅住戶嘅座樓樓層單位， 直接連接屋主電話， 保安嘅作用淨係守住叫啲訪客禁部機， 禁完確定左就行得。依啲通常唔洗俾個保安撚化， 好過問東問西問埋身份證侵犯私隱咁戇鳩鳩， 亦唔洗叫屋主落街接人。

利申： 好憎啲保安俾面色人睇， 係住戶都係咁講，麻撚柒煩

都會驛，維港灣都好西
反而凱旋門幾爽手

做乜啲5P咁鍾意搞分化，都唔知幾多住公屋有幾疊樓收租

我都係問我 先生 你咩事嫁
我：返屋企食飯

你唔中意上人屋企就話唔得閒啦

好得閒招待你咩

你估好似公屋吊撚住人尾、揮一揮手就入得咩

我都係住私樓 我覺得啲實Q冇錯wo

下下似公屋啲實Q咁死撚得啦

一向都係咁，特別係地鐵管理，或者長實樓特別仆街，新既居屋都同私樓睇齊咁仆街

訪客都好d，如果係裝修佬，維修佬，送貨佬果d
身份證登記好正常無所謂，但又要攞工作證，又要比按金
D仆街居屋要你由邨頭行到邨尾老西咁遠去管理處拎證

有架生要貨lift無問題，最仆街係入貨lift條走廊窄過西咁，大件d都唔夠過，要用返客lift

總之就樓愈高級d保安愈狗眼，不過十個都有兩三個好好人

早兩日去大角咀個secure姐姐幾nice，又話開門比我又拍下我手臂
開完仲特登行返去lift堂度望下我點點頭